高登會員：高登變哂質，走去支持CCTVB炮轟黃絲

高登會員：
老實講，以前杯葛CCTVB既行動，係高登同熱血公民發起，而且都有效。
但今日，有條Hi Hi大讚CCTVB劇集恥笑黃絲，竟然咁多留言和應叫好。 反黃絲反到變成跟親建制陣營同一陣線，真係好好笑。

已經唔記得有高登存在

究竟咩人仲會上高登

正常嘅人走晒，淨返得咪得返五毛、藍屍

你估連登又無咩？嗰個咩美斯咪又係做打手日撚日吹捧cctvb？

高登都唔知幾多年無上過去

班友一邊勁叫黃色經濟圈, 一邊飲東江水

唔使理班波台賤種
佢哋只係一大堆社會垃圾
要靠唱反調先有人注意到嗰班畜生
佢哋嘅人生意義就係上網俾人屌

香討最高質

高登可以改名做熱毛登,等返呢兩班人會喺度鳩噏

時事台就算煩 點都好過班賤畜
起碼佢哋識關心香港人
唔係為咗得到注意而周圍狗吠
好似成班波台癲狗咁不斷吠人
吠完淨係識縮返入波台互相含撚
仲下賤過五毛

Tvb嗰班賤種同波台兩批人嚟（當然唔排除帶棗兒呢啲兩邊走）
只不過兩邊都係垃圾 唔駛分得咁仔細

同香討有咩分別

透過 HKG 分享一則貼文：被捕人士關注組：請勿再寄透明卡給在囚人士

一係就話左膠
一係就話暴力
極端勇武和理非嘅極致

熱狗，呢班係以恥笑黃絲為樂

佢個名叫美斯就係波台？
條tvb狗好似冇喺波台度活躍過
Btw你唔鍾意咪block左波台佢 反正啲post都喺喺波台開
但我驚呢到波台都要block嘅話 睇返高登班五毛comment會嘔血

下，高登變藍
唔撚係呀

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】大家係由幾時開始唔太妥D黃絲? (5)

由連登成立開始，得返堆熱狗同頑固派仲留係高登，好正常

呢樣野林祖舜有好大責任，放任五毛熱狗洗版，一手一腳搞死高登

屌你宇宙係中蟈架

16年高登時事台咪俾熱狗班水泥隊玩爛哂
林早洩又亂bam人 結果搞到紅登依家群魔亂舞

波台狗應該返返高登就啱